法國iPhone捷徑 先係電話工程師既榻極致!!!!!

德國嗰啲呢？

佢㭍咗你仲話我腥會員？

乜野叫既榻？

垃圾新feature垃圾教學片
睇六十分鐘學整app Siri shortcut
本身Siri開app已經好簡單
只係準確度要提升

搞咁多花樣不如實實在在改善Siri聽力

想問android 有冇呢個feature?

好似可以好customize, 但仲係大把system setting 改唔到

用咗好耐

come on > 震機 x n

可以用automate/tasker做類似嘅野